有無人一齊嚟吟詩作對

人生得意須盡歡 歡樂盡喺性器官
感時快濺淚 包皮要切碎